具惠善自稱演員非正職 拍一套《花樣男子》夠錢使逾10年

韓國36歲女星具惠善去年7月與33歲男星安宰賢辦妥離婚後，早前自爆有新戀情，展開新生活的她不時公開談及戀情，表現風騷。今日具惠善現身電台節目《朴明秀的radio show》時，亦再次提到現時的感情狀況及收入。

一年工作一個月
具惠善於節目上表示，演員是其副業，實際上她是在搞綜合藝術，主要職業是畫家、作曲家，現時仍正在寫作中。 朴明秀問到具惠善一個月的收入時，具惠善表示：「如果工作一個月，我就可以一年做自己想做的事。」朴明秀問：「一年只工作一個月嗎？」具惠善坦言：「到現時為止，用《花樣男子》（2009年播出）賺的錢支撐到現在，現在該工作了。」

認有曖昧對象
具惠善亦提到感情狀況，解釋現時還未正式戀愛，不過有曖昧對象，坦言都擔心不太順利，因此正在小心翼翼地努力中。

癲婆...？

殺佢

佢好有錢...想佢養...

第一個做就經典

吹水？拍韓劇 就算一線尾人工都好奀炸喎